有時都唔知自己想點

我思故我在 ... 咁而家行屍走肉咁生活係咪即係我已經死左

walking dead